買左熊仔，反彈已完成，準備直插殺281牛

HSI幾點入呀？

28300

gun 245見

係時候補多句 倉底牛 點買都賺

再見

28400喇，夾撚咗10格，跟你又豬

光速轉左身喇 追post啦
呀屌唔係 呢個係假膠post